有無人試過手腳岀唔痕唔痛嘅紅斑？

唔係凸起
唔痕唔痛
基本上唔望係唔會知
半個鐘至一個鐘會退 但又會其他地方再岀
有無人知咩事

皮膚敏感 應該係由性病引起

梅毒二期 RIP